早就講過根本有鬼

只係你地根本唔信
依家認認真真信啦

根極佢地既做法就係混入示威者人群
然後放火 咁多日啦
你話一次就話 次次都同一種放火動作
傻既都知有問題

今日明目張膽去到扮示威者捉人
咁簡單既野狗點會唔識

依家係時候要考慮停一停啦
唔係真係輸到仆街